有兩粒喉核

如題,講嘢個陣下方喉核會震,上方個粒唔會

中二出街打波個陣比粒波由下巴正下方彈到下巴 唔知關唔關事

你有冇2條J?

我同你夾埋有三粒

你同佢一人有粒半

夾埋3粒姐 自己無啦啦多半粒